%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{textcomp}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{framed}
\usepackage[a5paper, margin=0.6cm]{geometry}
\usepackage[inline]{enumitem}

\newcommand\pointmedian{\kern-0.25em\textperiodcentered\kern-0.25em}
\catcode`·=\active
\def·{\pointmedian}

\newenvironment{qcm*}{%
  \begin{itemize*}[label=$\square$]%
    }{%
  \end{itemize*}%
}
\newenvironment{qcm}{%
  \begin{itemize}[label=$\square$]%
    }{%
  \end{itemize}%
}
\newcommand{\ouinon}{%
  \hspace*{\fill}%
  \begin{qcm*}%
    \item Oui %
    \item Non %
  \end{qcm*}%
}
\newcommand{\dotrule}[1]{%
     \parbox[t]{#1}{\dotfill}}

\newcommand{\commentaireslibre}[1]{
  \begin{framed}
    \textbf{#1 :} \dotfill

    \dotfill

    \dotfill
\end{framed}
}

\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}

\textbf{Nom (optionnel) : .....................}

\begin{center}
  \textsc{\large Plan de travail --- Bilan}

  \hrule
\end{center}

Je souhaite travailler à nouveau en plan de travail cette année.\\
\ouinon

\section{Fiches}

\begin{framed}
\begin{em}
  Rappel :
  \begin{description}
    \item[La fiche de travail individuel] est la fiche polycopiée présentant sous forme de tableau l'ensemble du chapitre, les exercices à faire (optionnels ou obligatoires), etc.
    \item[La fiche de suivi] est la fiche dans laquelle vous deviez remplir, à chaque séance, le travail effectué pendant la séance, et celui prévu la séance suivante.
\end{description}
\end{em}
\end{framed}

\begin{enumerate}
  \item La fiche de travail individuelle m'a été utile pour mon travail.\\
   ~\ouinon
  \item La fiche de suivi m'a été utile pour mon travail.    \ouinon
  \item J'ai rempli régulièrement la fiche de travail individuel et la fiche de suivi.
    \ouinon
\end{enumerate}

\section{Travail en autonomie}

\begin{enumerate}
  \item Par rapport à un cours magistral :
    \begin{qcm}
    \item J'ai mieux travaillé avec le plan de travail.
    \item J'ai aussi bien travaillé avec le plan de travail.
    \item J'ai moins bien travaillé avec le plan de travail.
    \item Je n'arrive pas à savoir.
    \end{qcm}
  \item Par rapport à un cours magistral :
    \begin{qcm}
    \item J'ai plus bavardé avec le plan de travail.
    \item J'ai bavardé autant avec le plan de travail.
    \item J'ai moins bavardé avec le plan de travail.
    \end{qcm}
  \item En comparant mon travail à la correction, j'arrive à savoir si j'ai réalisé un exercice correctement.
  \ouinon
  \item Le professeur était suffisament disponible pour m'aider.
    \ouinon
  \item J'ai osé appeler le professeur quand j'en avais besoin.
    \ouinon
  \item Pendant les séances, j'aurai dû travailler plus vite ; je n'ai pas été très sérieux·se.
    \ouinon
\end{enumerate}

\section{Commentaires libres}

\begin{em}
  Commentez chacun des éléments suivants (si vous avez quelque chose à en dire) : c'est bien/pas bien parce que \ldots ; j'ai aimé/pas aimé parce que \ldots ; c'est utile/inutile parce que \ldots ; propositions d'améliorations ; etc.
\end{em}

\commentaireslibre{Évaluations bilan}
\commentaireslibre{Fiches de suivi}
\commentaireslibre{Fiches de travail individuel}
\commentaireslibre{Auto-correction}
\commentaireslibre{Plan de travail dans son ensemble}

\end{document}
